坐監根本係升華佢 政府做左件柒事

邊個所謂既抗爭義士冇坐過
話冇坐過既都係偽義士
今次坐一坐 刑期又短
但就升華左成真正肯[希]生既義士
同國際睇齊